攬炒巴（劉祖廸）打國際線初見成效！

外國足球圈開始有球員模仿緊攬炒巴英姿

國際戰線

黑哨還眼

國際眼線

腎上腺素

劉祖達connect埋西火腿

熱狗=前線

共產黨又做野

攬鈔巴

英超倡議都做埋

屌幾高質

勁似